7 28。民陣你好同我快d做野

呢家萬眾一心，唔該你地好快d做野。傾好黎緊星期日有咩活動。盡快落實公布

仲有黎緊班狗仔一定求其捉幾個交差，文宣組準備

推

唔係727咩

媽 好亂呀